如遲去英國 職位空缺已被一早去港人填補的可能性

有冇

雖然唔多，但可能都有港人去創業，製造就業機會呢

巴打解決左香港出糧英國生活個問題未？到時自己報英國稅局？

利申：我同你同樣情況

又唔係咁講
而家英國經濟咁撚差
早去先無野做

去都未去過，點創業呀
咁都創到既話，係香港已經創左啦

又唔一定嘅 睇openings幾時出嘅姐
照計唔會出ad半年先請到人嘅

咁本身都走一堆脫歐後既人

香港人既市場同英國人市場唔同，無得一概而論。
況且香港政府無資助過創意產業，同一樣野去到英國未必唔得

人來人往 有能力就總有位置

中高層/專業人士本身係香港高薪厚職hea住數錢
去到英國搵唔番咁高人工又想maintain個living standard，咪要創業發圍lor

高薪厚職既香港人都幾難創業
你估賺硬架？

出開糧同自己做生意係兩回事